發言人: 香港運動員可以「中国香港」名義參加奧運，證明一国兩制尚存

仲有咩可以證明一国兩制尚存？

聖上口諭

香港製造貨品可以「中国香港」名義入口美國
證明一国兩制尚存

WFC

澳門果然從來都冇過一國兩制

國家容許香港人生存證明一國兩制尚存

淘寶深圳運黎要運費都證明到

英國有四隊足球隊添啦

要用大錢買東江水都證明到

仲有港幣可以證明到